油尖旺金毛Ling 最怕要檢驗

-
油尖旺金毛Ling 最怕要檢驗
想起 原來佐敦全要驗
但不夠防疫 人已走四面
只知道 大概不想講再見

油尖旺金毛Ling 看盡世間事
靠檢測 打算封城才是意義
句式過分文藝 最委曲的暗示
那些藍精本身也很中意

熟睡到晚上
獨對四面牆
劏房裏全罩PE戰衣穿上
出去等邊個欣賞

油尖旺金毛Ling 晚上就出事
漆黑的I(solation) Ward裏唱心事
旁邊西裝友個個初次見面
陪著笑臉被抽血很多遍

但同場有個西裝友 午夜買杯麵
日精海鮮 也不似好食麵
更加有燒汁醬汁 開箱片裏面
食過兩杯 就紅了一臉

就坐到你面前
點點你的臉
你說只有醫生才能掂這塊面
這晚是被逼來浪費杯麵

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

油尖旺金毛Ling 這夜有心事
不知封關何時再見面
拿起Seven買野 賬單的背面
寫了句句粒返口罩後入眠
偷偷咬著這包 幻想他會笑
學下吉他 肺炎仍唱太痴線
再見不到 也許人生少不免
但金毛ling 何事秋風悲畫扇
-

幫手改下 仲有啲未改好

局長拒絕評論 最委曲的暗示

Push

樓主讀恒大

邊間教會

笑左

叫條女自己唱返

魔鏡歌詞網嗰句唔錯

thanks

你去開邊間?

P牌仔抄post, 拉

抄 post 不突止，仲要係教會歌